Ik kon niet zien wat ze aan het doen waren, noch de duidelijke vorm van hen, noch herkent de zwarte objecten die ze bezig waren bij  Evenmin kon ik het naderende vuur zien, hoewel de weerspiegeling daarvan het danste op de muur en het plafond van het onderzoek.
